有無諗過你餘生都要戴住口罩過活？

以後都要

無 總會有日完

你老母餘生都戴奶罩都未喺度呻吟啦，屌你老母

如果係呀都係豬咀啦